今日香港人正午烈日當空係公園食飯既相片 將會留存落去

第時歷史檔案 就會見到
記得保持笑容

聽日啊 Ching

希望東方記者影得靚仔啲

落緊雨
烈日

有相未

等緊d市民身體力行 支持政府有效防疫政策相

落大雨
無烈日